# 保温専用見積書

<strong style="color: red;">保温専用見積書を無料公開(フリーソフト)</strong>す る事になりました。  
２００１年にwindowsXP対応で販売開始したものです.  
その後Vista,windows7が発売されXP以降のシステムでは動 かなかったのですがwindows7のみ動作確認しました。  
見積で使ってるデータベースが開発終了しましたので何年使えるか解りません。  
それでも使いやす いと好評ですのでこのまま眠らせるのはおしいと思い<strong>無料公開</strong>します。

ここから<a href="/download_list/">ダウンロード</a>して下さい。

▼著作権・免責事項
<pre style="color: red;"><strong>このソフトウェアの著作権は吉木保温　有限会社が保持します。</strong>
<strong>本ソフトはフリーソフトであるため、本ソフトに絡む金銭を受理する行為を禁止します。</strong>
<strong>転売、複製（コピー）は禁止します。</strong>
<strong>吉木保温　有限会社はこのソフトの使用によるいかなる損害も関知いたしません。</strong>
</pre>

### ▼バグ・要望など

```
可能なかぎり対応したいのですが、本ソフトの作者は日常的に現場業務をやっています。
なので、電話での対応は出来かねます。
また使用方法などこのサイトに書いて行きたいのでなるべくそちらを利用下さい。


▼会社住所・URL
811-2112
福岡県糟屋郡須恵町植木１６８－１
吉木保温有限会社
Tel:092-937-3361
Fax:092-937-3363
```

<strong>ダウンロードしたとコメント頂けると幸いです。</strong>
